藍絲TORRES PIT條女個廣告真係好撚閪煩 聽到佢把聲想嘔

你G唔G
屌你老母啦 死藍絲

推

鬼妹黎講都算幾樣衰

真 屌好撚煩
聽到由想買都唔想幫襯了

推 屌佢老母

推 好撚煩

推到佢仆街啦
藍絲狗

推到佢仆街

你G唔G你個廣告好撚煩？

G

你G唔G?

25 years!!!

25 years 變
25 YURS, 25 YURS!

我想問係咪好撚多人唔G佢係藍絲？unfollow啦屌

這支影片？
支你老母呀，支那中文好核突呀自己知唔知？

快入去comment + dislike

佢哋兩個幾襯，黑眼圈夠深

你G唔G?
佢係藍屍

真係屌佢老母
幾日前唔知點解ad block block唔到utube廣告
條條片都係到你G唔G
真係想一拳打爆個mon

For fucks sake
相由心生

Torres Pit 別洪優
大陸仔名

紅底torred pit

個廣告好閪煩

支仔扮ABC你都睇

大劣仔